有無人知浸大學生會會長 方仲賢情況？

釋放左啦 落唔到charge

我都知
但係咪仲係醫院定點樣

自推

推

10

又話開記招既

所以先追問情況
黑警又搞咩黎

之前話發燒開唔到記者會 811咁大單野可能佢唔想而家開記者會搶左focus掛

上次放完話發燒

希望件事真係咁簡單